‎[扮工動物園] 等緊唔做之星期四

到底我個on9老細不停針對d就走既人有咩意義呢?
你係咪覺得你咁樣好威?

一定係啦
反正佢地都就走
好過針對d未走既人

大家早~~

因為覺得你拋棄左佢
怨婦mode

早晨餃餃

棗～

豬豬早

咒怨

今日last day,諗起都爽YY,有無咩要注意

糕糕~

早

收工記得要去慶祝

你食左星星，無人夠你鬥

大家早晨

早晨男男

早晨薯仔

sushi早呀~

9月早晨

早呀九月

早晨豬豬

講第二次早晨～

早呀糕糕

仲有一日先weekend

幾時變左有個新朵

早呀，餃子

今朝發夢夢琴老闆叫我即刻去機場傾埋啲細節

仲有日半

諗起聽日要開會

薯角個仔=薯仔

驚到手都震埋

琴晚我對面屋個小朋友請我地食朱古力
佢直接張粒朱古力塞落我個口到

之後

我媽 :抱下得唔得
小朋友: 唔得
我: 我抱下得唔得 (拎住張貼紙)
小朋友:得呀~~
抱左一 陣
小朋友:姐姐我想要多張貼紙啊

訓教都掛住返工

早晨~~~

有人今日被拋棄了

我遇過....準時放工都會黑9你面嗰隻

香媽早晨~~
做咩啊

好名

誘拐孩童

發夢都聽到我老闆把聲

你幾時送左貼紙比佢

個小朋友好可愛
之後佢知我堆貼紙放邊到
自己入房拎

好慘

我認

做咩呀???

咁熟

話說我之前份工都試過發夢ot

唔好咁大壓力啊....
之後半個月唔係到..應該會好d

證明最近成日諗住返工D野
我周不時都會發夢夢到自己返工

佢話得個下
就一手拎左張貼紙

係
仲自己坐係到揀要邊張

好似好大壓力咁

好可愛

食早晨未

感覺很年輕

早呀

好名 我個仔

我之前都試過.
發夢sales緊客

咁自來熟

膠膠
How are you?

咁醒
好掛住我堂弟細個個陣好痴我
我成日幫佢扮靚

佢真係好QQ~
返學可能溝好多女

請追post

早呀hehe

有時啦 之前得我一個跟呀嘛

成日發夢趕搭飛機唔記得帶passport, 趕去考試遲到...返返去舊屋遇靈異事

早晨食得架?

薯早~

比佢知道左我D貼紙放係邊

很好啊

Joson

係男男呀

幫佢整洋蔥頭

依D我又無

咩事

早阿浮

唔知點解諗起m記早餐廣告
bababababa~i'm loving it~

幫佢夾夾

跟住有次夢到唔記得幫個客改期
之後勁擔心..第2日早D返公司CHECK
原來已經改左..

今朝男男先話想食 M記

食得，食字

想講早餐

早
屌真係唔應該係床碌咁耐
應該趕得切唔會遲到掛

我細個都幫細佬扮靚靚

好很悶呀 落去買個早餐食先

唔會遲既，放心

屌老細頭先話公司果頭好大雨
無遮點算

最後冇食到?

跑快啲

咁慘既

有時都會有依D呀我

點解呀

最後無食到

早餐食咩呀?

感覺好似細個返學果時發夢見到自己遲到
訓醒果下勁驚

你表演比我睇

今日食左隻蛋

我今朝都係咁

個陣真係勁擔心
如果無改就

小心打爛

一傾傾好耐計

頭先都覺得會落

同老細講好大雨行唔到返黎

辛苦你啦男男

我老闆都會咁

係咪終於FEEL 到我成日話老闆嗌我

射波返屋企!

琴晚凌晨5點食左

一講野就: 男男.....
男男就即刻衝過去

訓到9點半先起身
又遲成個鐘

琴日上咗廠 今日要追返啲時間

成日同仔仔傾計

你唔請日假補下眠?

你訓左幾多個鐘?

想去KFC 食DOUBLE DOWN

聽日食

係妹妹

上水啦?

炒蛋？

定今朝呀

好過琴日

個名好親切

買m記 大家早晨

虎巴?

伯伯

烚蛋

當全公司都係個陣......................

報復心重的女人

早晨

1.5

佢全部女同事都叫做妹妹

粉嶺啦?

今朝

射射

燃燒生命

做咩訓咁少

大隻仔

咁多

下 即係你8點訓?

係呀..

我會想比對方知我活得比佢好亦都比以前好好多就夠

都係恰一恰

30幾歲都係妹妹

我都同我拍擋講
我依家用生命值硬接

我都唔想

和合石啦到啦

屌
2.5先岩

50幾歲都係

本身琴日唔洗咁夜
不過2點幾朋友炒左車入左北區

7點訓
我都就訓醒
不過比前2日多左30分鐘訓
有進步

唔係掛

無事啊嘛

幾時可以訓返多D

妹妹不分年齡

我之前send過msg比條腸多謝佢放棄我

唱隻歌聽下先啦

打過呀

你頂唔頂得順嫁?

諗住恰一恰
已經將電話SHIP係耳邊
點知訓醒電話跌左係地下

人無事
未做完野都即刻過去睇佢

我7點起左身

前日訓左9個鐘

HA...

加奈

快D唱

好想快D到聽日

咁樣好辛苦啊.....
驚鬧鐘叫都唔醒

人無事都好D
呢D真係好朋友

其實應該manage 好d時間

訓到1點幾先返工

believe, wising, secret, 戀愛使用說明, No.1, Never know
仲有好多都好正

唱好想見你

哦 你遲到個日

咩事炒車

多餘

星期6放假..
可以訓足一日.
唔好返工啦

去到醫院睇完個朋友就問其他朋友
對方呢?
見到佢都訓左係床
我忍唔住大大聲講左句
抵撚死
之後比佢地屋企人全程啤住...

其實就黎會辭職

今日D時間過得好慢

無咩事應該好快出院
你大大聲講緊係啦

不過咁先似你

對方係正灣位調頭
無打燈 有死車 有盲點

老闆加你人工..走唔走?

走

買散水餅

我走得
代表我既收入OVER我現有薪金1倍以上

其他工好似搵得多

咁辭左先專注，精神唔夠又點做好件事呢

我琴日問定我開小食店朋友
我唔請散水餅
直接叫到會請公司食

咁返其他工夠啦

撞定被撞

唔走, 有穩定收入好緊要
不過佢都要識做, 比我出面炒散

加得幾多？

勁

r撈

豪氣
請我地食串魚蛋

做炒散幫到好多

保重呀

散水丙文化好似係香港先興

Block晒d ex

扑晒

絲

撞

依家就係咁
不過係自己唔想浪費精神時間係呢到

撞人責任一向大d

我都覺得似你

炒散長遠目標緊係有自己一盤生意

我覺得係唔成熟既表現，問題係撞人果個，被撞既仲要俾人入一句？

好多EX

今次係對方錯先
佢係不適當位置
無確定安全
無打燈
情況下無啦啦調頭
(佢本身停左係路邊)

咁你下次做返上邊講既同一樣野
我撞你一次
如果我錯我賠身家都一定賠比你
放心一定夠賠

點解越嚟越日瞓...

後車一向有責任留意路面情況

有無報驚？真係岩晒問下差佬有無得告

對方犯錯先一向都唔成為抗辯理由，頂盡係酎情理由

你賠得起我個女既老豆呀
有錢大撚晒呀

75分鐘咁多

哦~用呢個做標準
差佬話告佢

將心比己就嬲啊?
人地唔守規矩
搞到我朋友無啦啦炒
我都好嬲啊！
睇返車ＣＡＭ 死車 盲點 無打燈 直出調頭
我真係無乜野講

駕駛態度放埋一邊，究竟做人需唔需要咁樣講野去冒犯其他人

算啦我唔打算再同你講落去

HA...
咁你下次唔好未問清楚就指責人地犯錯先
朋友仲係醫院斷幾條骨
佢都好無辜

係岩晒

健康

Ios11成日彈app💧

iPhone 幾？

咁快更新左

烚蛋好食

iPhone幾呀仔

Ios 10.3 都彈啦

我咩都彈 app又更新唔到
又勁lag機

6

啲客係咁發脾氣

得閒果頭

幫我做功課

無講粗口已經好好

今日唔忙咩

幫你做家務減輕你負擔

OK啦，琴晚收工得閒無聊咪更新玩下

幫埋我

已經肚餓了

孝順薯仔

你成日都好忙咁

所以我食左鳳梨酥

公司有人買左好多日本水果
有橙 士多啤梨 提子 水蜜桃

我個肚咕左下

我想食士多啤梨 提子 水蜜桃:
留d比我

士多啤梨蘋果橙呀~

學埋哂香仔
揀飲執食

你漏左啤梨

twins~~

有咩

係

邊有啊
好多野都食架

士多啤梨啤梨蘋果橙~
你唱下就知

而家先發覺

其實點解細個有人同我講係粗口黎?

我都想知, 我都有人咁同我講

你都孝順架

一時時啦，所以要珍惜同你對話既時間

仔仔

蘋果橙士多啤梨點樣揀

蠢鈍如豬啊司絲

佢地心術不正
你唔覺係為你係清泉

我都有珍惜同你對話既時間

清泉+1

好少唱依首歌

warm

我呢

個音似..好似係..

早呀底褲

我都唔太鍾意首歌
但偏偏好記得

有d咩

淨係識依句

教授

專係幼稚園搵

我都覺

求解

淨係識呢句囉

小小小鮮肉

Sweet
你同我講野好似

琴日先食完對面個個.
今晚睇下有無機會食多次

d太粗口..唔想打
我唱比你聽啦.

佢係你個仔呀嘛

老闆娘走左唱

老闆娘..快d出去飯啦.

通常去邊到食?

係晌專業開相機彈, 同埋聖經app 今朝彈過 (唔知關唔關斷線事)
其他無

太感動了

被寵幸了

我未出過去食

你比我更sweet

我有點苦

通常係d app 既 memory management 寫得唔夠好，等app更新啦

你都係呀，大貓

我就黎悶死

連登特別嚴重，我睇漫畫都無彈

佢都無覆我

邊度苦
幾好呀甜甜地

瞓教

我算唔算小鮮肉啊

有啲巴打都係話多數係app 問題~

不過apple 好快手, 今朝已經up 佢啲 pages, numbers..嘅apps

重甜OK?

薯仔點會苦呀
咖哩薯仔好好食

20年前係

如果係..你要比我食

琴晚啲湯好好飲
你又唔搵我

佢有吧？咁我寵辛你囉

你試啖就知

連登我好似彈過一次定無彈

我成日彈，可能部機老化了

食飯喇

咬邊度

連登我都常彈

過幾日啦
就黎忙完

好牙

有冇20年前嘅相？

我今日都食

即是iphone 幾?

無湯喇
我閉門做其他野

你星期六日會唔會掛住我地

有李亞男寵幸係佢既福氣

25年前可能好d

虎哥齋bu齋

點解苦

睇咩漫畫

我有呀

諗起都想食

點試

冇

我有1部4一部5一部6S+
全部仲用緊

我BOOKING得唔得

RICH

星期六你可以開POST啊

已經識講DLLM

成日扔底餃餃

咁細個就學壞

今日扔抵左我啦已經

人頭費一千港幣
四餸一湯，白飯任裝
進食後如有任何不適本店一律不負責任

$1000 食一個月

2000比我打尖OK?

幾錢?

本身想買哈根大師
不過忙到唔記得去

一餐

睇錯左。
買哈姆太朗

錢係買唔到我啲心機 我都係唔賣喇

而家係小老魯肉

咁平咩

收工未呀頂

要去邊到換?
本身幾錢?

錯哂

差啲噴飯

用肉體換

有錢就可以即刻收

差啲噴螺絲粉

老JAP?

得骨無肉喎清

我幫你抹返好佢

我諗緊好唔好即日買

魯肉飯

月餅愈遲換/買愈好

唔肯定佢有無份, 但佢好似有講句咩當返新界咁

係囉

幫我一齊求下薯女
我好想飲佢煲既湯

盒餅正價303...
券就人地送我…

hold 得住, 吞咗~~~
你去後面抹螺絲粉啦

新鮮啲?

白白淨無性病喎

我已經食完啦
好飽飽

係都我飲先啦

你搵唔到人要我先要
因為我買左都分分鐘唔記得拎

係啊 佢一批一批咁整
如果你一早換 就即係整左好耐

我都好鍾意食螺絲粉

提你拎

食飯

好好味
白汁螺絲粉

不如你幫我拎
反正我返阿婆到都係元朗
到時比返錢你

我又要飲香媽湯

你要就留俾你…
早啲交收好過

食餃子啦你

都得
我幫你換囉

食唔落飯
偷瞓一陣

前日食左啦
點 甜醬油加自制xo醬

兩年無買lu~~

噚晚買咗一個裝返嚟仲要俾人話

講起白汁~我以前出去食飯好鍾意叫羅宋湯同白汁焗xx
而家就多數叫忌廉湯同茄汁焗xx

睇心情想食咩
但蕃茄好味

睇下餃餃幫唔幫我拎啦

要睇配咩

食飽返黎

ok，睇下佢得唔得閑

我可以幫你拎
但張餅卡係邊拎

媽媽自己整

尖沙咀

同你一齊去拎卡
你負責拎餅OK?

好近佢
好遠我

好啊 可以

咁不如我幫係拎埋

請食飯

成交

想試

食飽

u contact me

冇野做

退休有咩做

Ｉ５Ｉ４用黎聽歌

5s+v10+6s

無人叫你咁夜都唔訓升ios

switch 已到貨，今日去拎
香媽，一起玩 Mario kart

噚晚唔是升囉

有無tg ? 俾個ID 你add

前晚ok

上一頁有

得我一個..

solo

HI 九月

好孤獨

自言自語

天空很大卻看不清楚

到時我或者會出現呢

其實我Ｉ５Ｉ４啲歌懶得再ＤＯＷＮ過所以先ＫＥＥＰ住

Pm me

老灣留名

你車個部 ?

仲有我啊

見到部ip4 個插頭.....

但我未有本事開POST

薯好忙

我地面對面傾好過

開ＰＯＳＴ跟格式唔洗有本事

你上次淨係播片

經典

得我同餃傾

轉身一齊傾

壞左都唔知仲有無得買

得返我同你

有既 TB

dear jane 哪裡只得我共你

做家庭事業兩兼顧嘅女人生活真係會過份地充實

踏上這無盡旅途～

我行完地盤返黎喇

在這美麗的夜裡~~

熱唔熱

唔熱,有冷氣
比人話我成日病

好眼訓

醒呀

行地盤有冷氣?

睇緊功課啲客戶資料分析，勁眼瞓

我陪你傾下計啦

又要幫中国石化 R 生意 今日$2.1/7

me冇車窮JJ

豬豬～你是最好的～
我想整理下啲食譜煮下飯

比d野你做

x2
想下年考完買車，有人唔鐘意搭公共交通工具

我想group一班人一齊玩出租廚房煮飯仔

無得唔做,d 人成日都等緊

邊個

以前問個一間觀塘嘅，勁貴
會所都有得租場玩，比出面租算平

好攰

其實我都唔鐘意搭
我朋友都唔鐘意，咁有時出入我揸車大家舒服啲

Lapig收市喇？

港股收左咋

玩埋美股

乜都玩D啦
同埋份工都要做架

你地平時有活動？

有冇好耐啦
枉你係到咁耐

炒埋幣
咁又係，老闆係咁問我野

無join

呢兩年少左玩fx
主力都係美股同港股
我好d公器私用

駛唔駛申報個倉

好似唔可以用自己公司個交易系統trade

豬公之前都搵過
但我地覺得多人啲先好玩

但你鍾唔鍾意揸車?
唔鍾意嘅話都幾攰

旨在有個地方可以一班人圍埋有個空間

有機會一齊玩

he is investment firm top management ....

我都okay嘅 幾鐘意車

唔識佢嘛

唔係成日小團子咩

無呀

想john (但我唔勁)

me 都唔鍾意

咪玩啦tai lo....文員打雜加洗廁所
食物鏈最低層

會唔會kt 嗰啲包廚具, 會所要自己抬煲s

你都唔勁

損咗?

我15歲個陣上小巴會出冷汗同手震腳震
宜家好啲

好彩未到30碎

搭巴士呢

新會員唔知，有怪莫怪

會所就真係唔包嘅
但觀塘好貴，非繁忙三個鐘都千幾蚊起

巴士盡量唔搭
但聽朝要搭 要去馬鞍山見人

的士囉

見邊個

Uber好似差唔多200蚊一程，呢啲慳下克服下啦 算好好多架喇宜家

警察

你做過啲咩

風化案

鴨文先系

快點強姦我

飯嫂都係咁，但佢自己揸無野

但我從來坐車都唔暈浪，佢揸我會

父女戀.....

帽事既

之後約呀

玩下姐嘛
我打算去食

怪叔叔

你出去砍酒算啦

你係咪對我有啲誤會

我戀係對你同酒鬼掛上左等號

做咩係咁打錯字.....

um...我幾enjoy tipsy嘅
但未至於到要劈酒咁癲

tipsy個人chill d 好呀

我用黎克服社交障礙

眼瞓

飯嫂同男媽 is the best

你係萬碎

男媽

閂門訓一陣先啦

不過就住我都飲好多
上次出trip 要幫手飲

佢大個就知的士係狗黎

中女豪傑

默認

auntie 肯開專頁未
我會永遠等佢

應酬

我都好易醉
所以先唔想飲
除非係屋企／人地屋企
就可以放蹤一下

我想放低架車同你地飲啊

你唔醉都好搞笑

女中豪傑

之後佢d朋友唔夠膽同我飲

ok啦

記得上次返工個陣..走左去飲酒
之後繼續SALES客

聽日唔好揸車?

其實啤油唔係去Ｋ房真係好少飲

係 我一feel到自己想醉就停,之後係咁飲水

我上次冇派膠啵

擇日唔揸車就可以飲啦

諗緊好唔好搵代駕

其實餃餃酒量唔錯

天生膠

如果揀粉嶺／元朗就一定無問題

係 我老闆飲好少

屋企無得飲, 之後有個fd 個排唔開心
見親佢都買枝酒去朋友屋企飲
我次次都陪佢

之前旅行社格里就係紅酒鋪
咁佢地次次開酒飲.
都會叫我過去試飲
我一放底隻杯.
佢地又倒比我
次次試成5-6杯

下次去個FD屋企.試下飲幾多先醉...
如果個FD屋企無人....

有呀
咩呀

買枝酒叫你同餃餃黎我到飲
之後你地幫我執屋我自己飲

都係一日唔揸車JA..

之前都試過
結果倒左杯酒又係飲唔哂

你真識食!

紅酒無咁易醉..好似係..

屋企無人陪我飲,得自己

紅酒我都麻麻
可能未飲過好飲嘅

x2

野囉

買啲烈酒會快啲

咁下次元朗唱啦.

係啵
野囉

石崗菜站返工ＷＯＯ

仲有兩支日威未開

下次帶枝比你試下

我同你飲..
男男執屋

夜意耶二爺

紅酒我都易醉
試過公司食飯飲完捉住老細
喊哂口叫佢升我職

V.S.O.P

想姐

紅白都OK
香 檳仲好飲.

哥飲的不是酒
是寂寞

仲易醉

唔知幾時有呢個機會.
我又唔想出街飲

星期6日 OK?

成格地台都係酒

又好姐

有聲

諗到個畫面

又唱k

呢排鍾意tequila同gin

我見唔到,sosad

係wor 仲好細個
但我堂弟好似變左另一個人咁

我有朋友做批發
成日問我要唔要

淨飲野啦一係.

你問返壽司仔

我唔識呢D啊.....

香媽幾縱個仔

一支唔該~

句野囉.好似係我講....

元朗我就有好多地方泊

你同豬公自私坐啦...

講起又想打

頂 好想笑

聽日我坐中間

好多地方
我一陣出元朗..
買貓貓野.

邊係

我已經唔記得自己講咩

當年個位太委屈
係我咁蠢先留咁耐

佢係當時人

我都係...
又驚比人見到..

我都係.. 有酒就飲

我都係我朋友教
佢仲教埋我咩酒邊隻牌子好飲

你後到

我都係

好衰

係!!!

下次唔好遲到啦

平生不做虧心事

邊到衰

GoGoGo

wow 好warm 呀

閃死人咩豬豬..
你唔好以為無人睇到..
他2個唱情歌個陣.
10指緊扣先得架...

考慮下

你笑都無人見到
我唔得

便稱英雄也枉然

肉經理果然飽讀屎書

遲到無位坐啦

係咪對住我欽敬呢

坐大脾

大脾都無得你坐
坐地下啦你

我會笑出聲

坐枱

你都見到呢...
我個位直望....

我個d先叫收斂

餃餃

一齊跳舞個PART

你咁都睇到!!

個part好閃

好閃

我就自己坐係角位...
攬住件嬲

我地帶動氣氛

糕糕同大貓唔識做

唔夠你閃
個PART好可愛
睇多幾次都OK

仲有糕糕呀

你係當事人

聽日又唔黎, 諗住唱埋愛情陷阱

唱謝檸檬個個咩像威化般鬆脆

我好似真係好少同糕糕講野.

準備收工

你LUNCH表演我睇啦

我坐定定係到
得定定係到炸啵

你唔明架啦..

我好傷心 明明同你講得最多

你唔係同SUSHI講最多咩

肯定係你多d
我仲有關心下你工作近況

月下獨酌

睇有乜野揀

我淨係記得.......
個晚成晚無訓....
LOOK到3AM 落去搭車返工.....

飲咁少都斷片

上次好似有點呀..不過未唱到

可能我掛住食食食食....

糕糕快d同餃餃講野啦

糕糕淨係針酒比你

唔好嘈啦 努力緊喇

明明我都有針俾你
我好gentleman 的

同GOGO巧巧傾牙

唔好再講啦
我明WOOOO
人地係李亞男..點同

我負責養金魚

一杯囉...我記得架..

但枱底好多囡囡

你2個又好似傾得好開心.

失憶的金魚.....
下要玩LUCKY

枱底工作?

我問下佢
不過佢做大部份都大路野
如果要搵D冷門油佢都有本事搵到咁解
試過有人托佢幫手搵一支唔知咩冰酒
好難搵 真係比佢搵到
果一水賺到笑 笑到喊